公司機選擇比較

最好要出部公司機
V30+ /Sony xperia 10 plus
大家點睇呢兩部機

呢兩部機已經可以攞嚟做主力幾喇喎

主力機用緊iphone xs了

如果你唔care速度嘅話就SONY XPERIA 10 Plus，如果介意嘅話就LG V30+，不過SONY XPERIA 10 Plus都唔慢得去邊。不過兩部機應該都唔夠用一日，要帶尿袋起身

其實都係睇wtsapp 影相多

咁其實SONY XPERIA 10 Plus都夠用，所謂SONY大法好 XDDDDDDD

其實電唔怕 因為返office
咁決定10 plus啦

Ok la，SONY XPERIA 10 Plus新出，LG V30+都有一段'歷史'

所以我個人認為SONY XPERIA 10 Plus係好啲嘅

好 唔該巴打